唔訓既你 依家做緊咩野？

早晨呀各位柒頭

杯子

幾好聽

好攰

我想訓……訓唔到……好掛住EX想搵人安慰……

放完長假期之後返工嗰段時間係最難頂

halo

放下負啦

Agger

返工想放假
放假又恨返工

叫雞得撫慰

前者大過後者好多

上機了
轉頭見

仲有花柳添

可能我犯賤
怕辛苦又怕悶

清禾頂你牙
被欺騙了

到時專心醫花柳咪唔需要咁多撫慰

溫書

又飛 仲想話食個飯

頂你 幾好笑

十卜

skype食飯

頂 好撚嘔心呀件事

做咩呢

條頸好痛

有個中同玩skout識女
出街兩次一齊左

真係攰
今朝返完工
放假返歸執野食完飯就出發鳥

好快返
飯一定要食

加油

真愛呀呢啲 速食

按下腳趾公

玩得開心啲牙

諗起之前係skype哋蕉

腳子宮頸

我會架啦

子宮頸椎

有排我哋好興Skype group chat

接唔到了...

佢搵我喎 話聽講我對件事無大反應淨係話好嘔心
問如果佢唔同個女仔一齊
咁樣我會唔會覺得佢唔嘔心
我: 由你玩app個下已經係 算啦同學 唔好逼我睇唔起你
跟住佢話我喎
我: 鬧我都無用 如果你因為我一句就飛左條女既話我會更加睇唔起你

那動人時光

郁了
Byebye

其實交友app又冇乜嘢嘅
呢啲你情我願 願者上釣
唔洗label佢哋
(個人意見)

再見

唔知點同女朋友相處 以前日日返工做同事 維持左幾年 而家無做 唔識點約佢出街 唔識相處無得日日見好唔慣 巴絲們點安排平時？

hi

分手

我接受唔到

返緊工

無人

你講到你兩個好似陌生人咁
夾假期出街

好惡毒
我鐘意

人哋要做咩 控制唔到嘅

你唔係每次留言都放圖咖咩

的確

唉無得一齊住拍拖寶係好慘

心情好撚差

但佢走嚟問我

因咩事

香港longd慘啲

做咩樹呀

上面講咗

心情一差就唔想訓覺

咁誇張

但都一齊咗啦 可以點

大加號

所以我咪話如果佢因爲我一句而飛左條女 我會更加睇唔起佢

bb

玩左成日zelda 好滿足

啱
既然見得兩次就拍拖
一係就好有緣 一係就大家都飢渴
註定咗

但諗唔通點解會搵我問

要做柒頭了 拜拜

係咪自「弱」行為？

重視你掛
又見你咁大反應

每個禮拜見1/2日唔得咩？
唔洗約架喎 default左放假
六/日係屬於佢嘅
諗都只係諗有咩做 e.g.睇戲/踩單車 咁

我都好快加入
晚安了

我純粹9up角度
大家有個中學巴打gp 一向瘋狂9up

你好

agger ching喎
玩交友app真係好嘔心

咁人哋可能想知你點睇啫
唔洗太執著點解搵你問

我同位巴打好似
都好執著其他人嘅反應

每晚傾咁好呀 好羨慕
我同男友都喎知幾耐無傾過電話
淨係line咋
電話通常係鬧交先用
速戰速決 鬧人唔洗逐隻字打咁煩

我都會好執著 想知人哋點睇自己
但真係純粹想知

好搞笑
打字嗌交要鬥快打字 打得慢少少都輸

再唔係就發脾氣狂sd sticker炸佢

但我地真係要學下become less sensitive

呢招好

好多年冇傾過電話

我地無架啦 六年都黎緊
有咩都講晒 話題好悶

傾下啦

做唔到
見到人哋少少舉動 我個腦就即刻作到個完整故事
好辛苦

同佢唔洗啦 日對夜對

仲要速食 你識左之後慢慢煲都無咁嘔心吖

佢追過我

咁你覺得佢對你仲有情？

諗緊可以點樣放低ex

我唔覺 我自己就無既

我都成日自我腦補
仲會自己諗埋我之後嘅對答要點做

好人：時間
衰人：搵水泡

我係比人話對所有野都好抽離

要諗就即係放唔低
真正嘅放得低係咩都唔洗做唔洗諗就忘記咗佢

咁就唔洗諗咁多啦

呢個應該係女人嘅通病嚟

未整返個joy

但佢個反應好大 係鬧我點解會無特別反應

好羨慕
其實咁樣先好
唔怕受傷唔怕跌

我都係
所以要經常提醒自己

買個對頂住先啦
之後人地黎玩都用得著#

真係cant agger more

但最少佢係同你講真話
唔係講大話佢地點識呀

辣殺登又死ser

以為你個都係同性別

有時人地成堆突然勁大聲係我附近/後面笑
我會覺得佢笑緊我

放唔低就掛多陣先囉

水泡幫唔到
at least to me

Envy

成個gp得我一個女

咁又唔好咁...對自己有信心啲

我都覺

抽離到失去左重要既人啦
唉屌

你唔講我點知

發緊夢

我蠢

點可以做到對重要嘅人都咁抽離

嘩好耐冇見

依排我成日發夢被追殺
係咁逃走 又飛天又爬牆

你係咪壓力太大

無乜mon post

話說我中學做開影相 而家喺制服團體都係
有人問我 點解
我話做影相令我可以參與喺團隊中
而情感上又係相對其他位投放得最少資源 成本最低
明唔明我up乜

唔知

尋晚發左幾個夢，有個係無啦啦返左大陸，比個阿婆屈我打佢
然後場景一轉就係zombie劇情

我都有一排冇入過

喪屍夢我都發過
啲夢境跳嚟跳去好不可思議

睇嚟大家壓力好大

真心大

咁我寧願等時間過
唉 但要痛苦多幾耐

我都想啊
唔明點解仲會掛住佢

好痛苦

無端端好掛住個ex 原本已經無乜野好耐冇見”鵰”淡咗 但近排因爲一次朋友聚會見返面 乜野回憶突然間返翻嚟 我仲無聊到摷返我地以前啲野嚟睇 咩事啊我

因為時晨未到

未真正放得低囉

咳死

甩肺未